# README #


Realice la aplicacion con arquitectura MVP
#
Utilizando los siguientes recursos:
-Retrofit
-RXjava
-Data bindings
-Dagger
-RecyclerView
-GridLayout
-CardViews

Utilice el webservice de yahoo, la interfaz quedo muy sencilla ya que me queria enfocar mas 
a la organizacion y arquitectura del codigo.

Si hace falta detallar alguna cosa, recibo sus comentarios


